驚遊行人數太多 黨鐵封天后站唔俾你計數

From Now

CW方向停，KENNEDY 方向都會停

人多就停咁平日九龍塘同金鐘日日都要停啦

上次200萬人都未停啦垃圾黨鐵

咁咪炮台山

咁垃圾

不如封晒港島線啦
仲有咩柒嘢做唔出